有冇人覺得人生好唔開心

日日唔知為乜而生存

同你一樣 為左d乜

生活唔知為咩 但係死更恐怖...

[行動post] 國際版「五大訴求」正式上線！

咩叫開心

以前對未來好有憧憬

人生好開心

覺
好似有抑鬱咁
成日都好唔開心

而家為左光復香港

我都覺 究竟有乜野可以期待

人愈大愈想針...

我都係呀 日日都好似有好多嘢愁

為咗聽日問多次

有冇人覺得人生好唔開心
日日唔知為乜而生存

覺得自己有少少情緒病

如果我同你講香港9成幾人都有唔同程度嘅情緒病，大家都係平凡人，你會唔會開心返d

好似覺得人生冇晒意義

點解行出街每個人都開開心心

覺得人越大越唔開心 心理健康極差

孭住好多心理包袱
生活得好攰

好想分手 已經心死

兩個人一齊唔容易 唔好咁易放棄 試下坐低好好傾下

係好想每日都開開心心

覺 冇興趣 冇生活 冇寄托 冇憧景
而且生活係呢個世界好冇安全感
只有悲傷 從來都沒有快樂過

佢連我隻手都唔會主動拖 又唔聽人講嘢

問題真係要雙方一齊面對 自己一個人做幾多野都無用

人生唔係為咗開心。只要你能接受這一點你會好過啲。
人生係為咗好多其他嘢。例如你對人生嘅責任，對家庭嘅責任。 你可以睇下Jordan peterson 啲片。

為左尋找生命既意義, 生命會找到出路

以前成日想死, 但死前有幾樣想做
只要你做齊你清單上既野, 先死都未遲

人生係有好多唔開心既事, 所以盡量做D自己中意做既野

*但成日想有一日比車撞死

覺得自己好廢
只係識寄生喺呢個世界上面，毫無貢獻
揾唔到自己生存嘅意義

細個既人生好簡單，吃喝玩樂挽。大個左，呢個社會對你有太多要求，太多力所不及既責任要背上，唔再可以自由自在咁做自己想做既事，又點會開心。

對老豆老母嘅責任

人生本來就冇意義，
要自己去搵，有人生活求穩定
有人想大富大貴, 你要諗下自己想追求邊種生活

為咗身邊GE人而奮鬥

地獄有位留俾我，林鄭黑警唔駛同我爭

想安樂死

身邊冇人 只有自己一個

奮鬥左先
如果唔係遇到嘅話再奮鬥未能必黎得切
人生永遠唔知跟住會遇到嘜，係咪?
加油
我覺得你ok架!!!

我努力到好攰啦...已經夠啦

Ching咁正面 多謝你

咁為自已奮鬥, 你點知將來搵唔到一個值得你去為佢努力ge人?

冇乜目標

覺，冇咩野開心

增值下自己先

不開心就不開心

毒

做人真係好撚冇癮